# README #

Buku ini merupakan buku panduan menggunakan beberapa layanan cloud yang dimiliki oleh google yang berformatkan Latex dan pdf.
diantaranya berisikan apa yang dimaksud dengan google, sejarah google, cloud compuing dan langkah langkah menggunakan beberapa layanan cloud yang dimiliki oleh google.

### What is this repository for? ###

* repo ini dibuat untuk mengshare setiap ilmu baru yang saya dapat.
* file disini semuanya berisikan Latex dan pdf.

### How do I get set up? ###

* saya membuanya dengan cara online.
* di https://writelatex.com 
* file main.txt tersebut di upload
* beserta file gambar
* kemudian jalankan dengan mengklik preview.

### Who do I talk to? ###

* ~LALU HIMAWAN SATRAJI~
* Alamat fb https://www.facebook.com/takiyagenji.himawan